90年代日常

1. 聽歌：

四大天王，王菲，sammi, 彭羚，許志安，kelly，多到數唔晒
英文歌 bsb, m2m, aqua
日文歌，smap, 小室，安室

2.電視：

仲未沒落嘅無記，有鄧特希嘅妙手仁心，1號皇庭，仲有未全職拍戲嘅古天樂，羅嘉良；
美劇ER,X file;
日劇 木村full set, beach boy 魔女之條件，同一屋簷下

3. 電影：

港產：雙周一成
美片：職業特工隊，independence day, MIB, 豬玀，都有英雄片好似batman咁，冇而家咁濫

4.漫畫

港漫： 天下 古惑仔 姑爺仔 中華英雄 feel 100%
日漫： 龍珠 入樽 幽遊 星矢

5. 體育

港足：當時都仲間中有一萬幾千人入場嘅港足
nba: 逢周日睇徐嘉諾講嘅nba

上面只係90年代好多好嘢嘅一部份，黎到2021 基本上已經全部番唔到全盛時期，歌影視漫畫體育無一樣及得上。有時唔係話老餅成日緬懷過去；調番轉講如果而家2021 仲係咁多樣化嘅根本冇人鍾意想當年